# README #

### Funktionen der GUI ###
* Eingabe von Suchfiltern
* Verfeinerung bestehender Suchfiltern
* Ausgabe von strukturierten Daten in Liste/Tabelle
* Ausgabe von Daten in unterschiedlichen Ansichten (Google Maps, Diagramme)